教育局向中小學發函 列「守法」、「同理心」為首要培育價值觀

教育局局長楊潤雄上月表示，將全面加強培育老師及學生的「守法」 和「同理心」。事隔一周，教育局今日（3日）向全港中小學發出通函，公布加入「守法」和「同理心」作為首要培育學生的正面價值觀和態度，以加強學校推行價值觀教育的工作。教育局期望，香港下一代品行端正，能具備廣闊的知識基礎，展現明辨慎思、道德判斷、善於溝通等能力，並對社會有承擔、具國家觀念、香港情懷和國際視野。

黑警冇果兩樣野黎wo

中共向來唔守法、自撚私
要香港教人守法、同理心？

誠懇呼籲唔好再舉美國旗，你唔係美國人又搞佢哋支旗，美國人會好反感

起底勿回

你個「同理心」唔係世間上其他人都有嗰種囉

同理心?

見到後生比人打、有家歸不得無動於衷，係邊個無同理心？

淨係對極權有同理心嗰種先教咋

教來做乜？
就算識都唔會對香港人有好處

馬克思話無產階級無祖國
唔怪得移民去外國買樓既人最愛國

極權最鍾意叫人守法

因為佢哋自己唔駛守
又可以亂改